屋企條魚浸親 唔知點算好

見到佢係入面嘔泡
唔係幾對路
所以捉左佢出黎
而家放咗上枱面做緊心外壓
越禁好似越冇聲氣
之後可以點做

人工呼吸

冷親，放入微波爐加熱

係咪深度唔夠5cm

好尷尬

跟住咪AED囉

屋企冇
用拖把駁電制頂住先ok?

比佢一杯暖水

拎去河邊炖左佢

溫水煮魚